開YouTube Channel 賜教

小弟想開channel 拍下教學片 生活片
有冇巴打前輩指點

9up嘅出去thx

記住$20定律

唔好拍兒童節目 100％無盈利

冇靚女嘅話，可以揾咗先

肯挨就得

你咁問得其實就已經有問題
以想做youtuver為前提

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

要靚仔 咬字要清晰 拍之前要諗清楚個flow唔好言之無物on on 99咁派膠